iphone wifi問題

呢兩日開始屋企wifi收得好差
明明之前係房可以收到兩格，但係宜家直程得一格仲成日斷咗轉data⋯但係其他手機又冇問題收得好好⋯
已經試過reset 個啲，但都係咁⋯
所以想問下係router問題定係我手機問題 ？

利申：iphone6 ios10.2.1

手機

我有部平板都係咁
求方法

但我用學校wifi係冇問題，冇斷過，淨係屋企wifi先咁樣⋯

你搵人同你同一款iPhone搜尋下wifi
如果你發現真係比較弱
就去設定到clear network setting
再唔得就去搵藍精靈

利申早兩日先係門市換機

過哂保應該冇得換？

ios問題，之前ios9完全無問題，上左10就成日連左上唔到網

iOS 問題 已經幾個月 屌佢老母 好彩無限data

我都咁 update之後先發生

屎忽痕換咗個router，但都係咁，咁應該真係ios問題